如果聽日放工前唔夠100萬人戴口罩，我會直接宣佈革命失敗

禁蒙面法一出，個個屌撚哂鬼
又話要化妝，
又話要日日蒙面，
又話要日日戴口罩反惡法

到今日第１日正式上班日，
諗住當係中期考試，考驗香港人決心，
點知沿路每１００個打工仔，１００個人入面有戴口罩既１隻手數得哂，
仲要全部都係後生仔女

由返工到放工人潮高峰期，
成個人海我真係完全見唔到有１個大人（３０歲以上）戴口罩，
我戴左口罩周圍望、想搵同路人，
點知個撚個望住我好似望住怪物咁，
有Ｄ人直頭驚撚左我，要避開我咁，
中午放飯／放學時間連學生哥學生妹都大部份戴哂口罩

成班細路哥著住校服、冒住肯定比人認得、追究既風險都夠膽戴口罩表達立場，
你班大人諗緊乜撚野？？？
又話要反惡法？
又話要反抗？
又話要革命？
「香港人、反抗」？得個講字？？？
「光復香港」？只係口號？
「時代革命」？革左去邊？

已經唔係要你著黑衫／BLACK BLOC咁大風險，
一人一口罩真係咁難？

我今日見到既係人山人海，什麼永久三罷更加係世紀笑話，
加上無數好似冇事發生過、照常返工既港豬，
成班連戴口罩都唔敢既港豬，
成班「戴口罩？有危險、不了」既港豬

成日打飛機話有２００萬人企係抗爭者一方
成日講有２００萬（以上）既民意，香港人一定會戰勝歸來
但今日全港有意戴口罩表態既人（唔計學生），我諗５萬都冇
口裏說抗爭，身體最誠實

比多１日時間你
如果聽日放工放學人潮高峰期都唔夠１００萬人戴口罩
（９／１０／２０１９下午５點起錶），
我會直接宣佈革命失敗，對外宣告香港人心甘情願被誅滅，唔使再搞革命
因為你唔敢勇武
因為你唔敢對準政權
因為你唔敢打擊恐怖份子
因為你唔敢反抗惡法
因為你連戴個口罩仔都唔撚柒夠膽
因為你淨係識嗌口號
因為你淨係識唱歌
因為你淨係識遊行
因為你淨係識歡樂抗爭
因為你淨係識鳩等黎明來到打救你
因為你淨係識做鍵盤戰士，出到現實就笠撚哂水，變返縮頭烏龜

今日搭黨鐵（綠色，商業區），正常返放工時間，
衷心希望以上觀察係因為果２００萬人全部杯葛黨鐵、走哂去搭巴士／行路，
所以歡迎大家分享今日各區既中期成績

又誇大d小支線.

簡單表態都唔敢
仲有咩敢做
仲講咩對準政權
仲講咩反抗惡法
反抗左d乜? po IG po FB ? 完?

你宣布成功咁係咪會成功

我都希望係
但全民口罩咁簡單都做唔到
我諗唔到香港人仲有咩做得到

咁我慳返啖啲力返工好過，就嚟請假請到畀人炒

惡法咪已經收回左囉

你宣布定都得

全民口罩亦都係一種收集民意既渠道
直接反映今時今日有幾多同路人

百萬大遊行可以影到震撼畫面
百萬口罩一樣都得

大家全力推比身邊所有人
聽日收工派彩

有無諗過直接買口罩去派
而唔係suppose所有大人有上連登？

我要更正:
自從封黨鐵沒不反對通知書
係連遊行都唔敢了

派得幾多
人人屋企都有,
公司都會有
點解唔可以主動D, 自己袋定係身, 到的起心肝、想戴就即刻有
點解仲要咁被動、等人派先肯戴, 好似要人求你戴咁

被動係香港人死症
唔醫唔得

其實你地係咪覺得連登開左po就=活動已建立
現實既文宣唔需要咁？

其實星期六開始已有一部份文宣講口罩
但今日中期派彩結果慘淡
所以必須逼香港人表態

屌 唔好話蒙面法後 蒙面法前啲人都唔鬼會戴 更何況而家？收得皮啦 做都唔敢唔肯做

好老實講weekend我去左幾區lennon wall都真係無見過有現實文宣講口罩日。。。
少少意見就係 要認清問題源頭再解決
連登係一個同溫層 不完全代表現實情況

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實係到講無用
你以為全世界上連登

邊到有得買平平地嘅黑色韓仔口罩最好沙田/荃灣區

點解全民口罩呢個行動咁淡
完全上唔到熱門

你放心 一定冇乜人戴

其實好多人整左文宣 文宣谷大把
問題係個個睇完都唔幫手forward出去
因為你forward得出去就代表起碼你自己都要戴啦
但事實上好多人自己都猶豫唔敢戴 就文宣都唔幫手forward

你係乜水 講完有無面紅

講真, 好多人唔上連登
連最基本文宣都未夠時間做就係咁宣傳幾十樣野
根本無意思
好似民陣搞遊行都要時間宣傳
連煲人氣嘅時間都無, 核彈都炸唔起啦

成個OFFICE 得我同另一個男同事載

咁醫院一定好多同路人

Push

返工蒙面等同遊行唔蒙面，個個都知你係抗爭者

百佳

我就覺得全民戴口罩係無意義

唉 好撚失望呀對香港人
我係銅鑼灣 帶左全日
先見到得一個人帶口罩
其他人見我帶 好似好撚驚訝咁 做乜9

200萬人去撚左邊？ 係咪麻木晒？

推啊

我屌撚晒你班香港人！
有手足死 冇左隻眼 中槍
叫你帶口罩姐 係咪咁撚難

今日返工成程得兩個戴
放工又係兩個

pull

退一萬步
你咪戴個普通口罩囉
戴口罩犯法?
病左唔戴得口罩?

唔好跟住對家思路, 覺得戴口罩=蒙面=犯法
要主動突破呢個框架
唔係就一世比對家牽住走

再係咁以後都唔撚上街

大人有幾可上連登呀
Po上fb啦

我30+，日日帶口罩，返工見好多中年人帶口罩。

基本野要做。

oh 小支線又唔做 主線三罷又無人做 講經咩

你邊位？

咁你可以直接宣佈喇

push

有咩資格宣佈

今日番工見到好多中佬帶
反而後生較小

#47, 唔quote咁長
我返半商業區
今日早午晚3個人流高峰期真係好少人戴口罩
(當然係我行過既幾條街啦, 可能隔離街又多返 )

歡迎大家分享今日各區既中期成績

心態問題
簡單既野都唔肯做 學乜人講時代革命

和理非仲有大把力量可以用 已經唔係叫你罷工

一人一口罩已經係最最最低程度既抗爭
如果咁都比極權嚇到, 咁以後咩都唔使做,

希望各位盡力向身邊人宣傳
直接、間接講都得

我今日黑帽杉褲囗罩都乜事都冇

記唔記得老豆搵仔set既死線
大家覺得教仔好高難度, 我唔怪你
但全民口罩真係反抗行動最最最底線黎
已經係最最最消極

哦

同意

好憎帶口罩
但係帶左一日

其實唔止文宣咁被動, 要等佢收到
當所有連登仔都做
同路人聽朝返工見到咁多人戴口罩
再加上每個連登仔既感染力(當面講)
放工應該會多一批人響應, 戴返口罩

推

當100人入面有20個人戴口罩(當然唔係聚集啦, 要分開)
其他果80人一定會有所察覺,
加唔加入就睇造化
而果20人就係連登仔

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

以身作則
以行動感染身邊人！

義憤填膺，標題語氣重左少少
請大家原諒小弟

點解次次都要香港人硬接受啊

啊～～～～～～～～～～

冇成本都唔做
唔係咁都驚呀

我有病 我要戴口罩

On9 logic

推到全民帶口罩

蒙面法，緊急法呢？

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

就算真係派左，都未必會帶。係有心帶嘅就自動自覺啦。況且唔係得連登有宣傳要帶口罩

始終太熱，下個月落番20度左右會多d人載，你郝都5想手足熱死

Who are u

口罩，你今日戴左未？

一齊帶

失你老母咩，on99，你覺得咁就會失敗咪死開d囉

好啊，由星期五全民口罩日開始日日戴，結果星期五晨早淨係見過幾個人戴，星期六日日頭出街都係見得好少人戴。

好啦，到星期二黨鐵好合乎意料咁開返俾港豬返工，我又一次信大家，點知我成朝心入面講哂粗口。無人戴之餘仲要個個啤實我？

到頭來有覺悟嘅都係企喺前線抗敵嗰一班
其他人都係做返個順民，覺得唔得罪極權下一個唔會到自己係咪？

預咗唔啱聽、一針見血，就話分化撚

你邊位

你邊個

啱，好多謝一眾香港人話俾我知我係少數

預咗聽日又半車望我一個

珍...唔該班"大人"反省下
就算做唔到戴足全日, 起碼番工收工時段戴下

一人一口罩
病菌遠離我

講左帶左又點。帶左咪只係係到打飛機

跟住就會有人開post話好多人帶口罩好感動啊呢d野，但實際一d用處都冇，所以唔好講到好大件事啦，你講呢d負面野，不如直接開post叫大家享應，做文宣，唔係屌9香港人啊

香港大撚把人唔關心時事，就算關心都唔代表有上連登睇你個Post
700萬人當中有200萬遊行仲有500萬係冷感嘅。

與其喺連登宣傳，我認為蘋果開篇文講再用notif send哂去所有人手機仲有效

行動po我推
[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

屌鳩哂你地
我係某區大型運動鋪買野一個鐘見到戴口罩既人仲多過我呢3日本區行路半個鐘返工見到戴口罩既人

咁你搭鐵有冇跳閘呀

唔係示威日先戴口罩架屌鳩哂你地

恕我直言
由一開始，用呢種所謂勇武同正義之名攬炒嘅做法方向
仲要一路加大力度
就注定失敗
呢幾個月嘅事件，基本上通街啲人都講緊
我見到嘅，係未放火同明顯搗亂之前
班市民係稍為偏向鬧警察
但由放火嗰時開始，班市民已經一面倒大罵班所謂示威者／暴徒
香港人普遍上從來都唔係蠢
用喺上面嘅嗰套全方位媒體衆口一詞指鹿為馬
喺香港裡面，除非做得好出色
否則，基本上唔單只冇用，仲要會有反效果
揀玩呢套
就注定對手好輕易，好有效率扮你同擴大你嘅令人反感行為
係注定失敗
要搞大件事畀對家老頂𡥼鑊？
對手由一開始就已經搵你哋老頂坐喺個位度𡥼鑊
就算再搞得幾大鑊，最後都會藾晒落佢度
而家武嘅，就棟個公安部部長喺度
後面成棚明暗特務，hacker，監控／追綜部門
經過呢兩個月正式部署佈局之後，仲會有得走？
文嘅，一個唔好彩，如果係王歧山揸莊
我諗唔單止班有錢佬出事，連金融面都會搞掂埋

18區致命生化武器放題放足4個月
空氣極之混濁
生化武器會殘留係所有物件表面 好難清得哂
唔戴口罩出街，形同玩命

支持 啲香港人有時真係派比佢就會用

一人一小步
係和理非進步既第1個關卡

至於屌/負面野
因為講起就扯火
體會下小弟

散播失敗主義

起底BLOCKED

我已經戴咗，等其他人跟機
利申就30

唔係成功失敗問題
係士氣
士氣先係成場運動嘅關鍵
我地連士氣都無
點繼續落去？

hktvmall，邊區攞都得

同我戴口罩

真

港女怕個妝溶呀

利申 激將法

古人用頭巾
勇武用gear
和理非用black bloc
普羅大眾戴口罩

樓主一開PO下面就有好多BLOCKED USERS
睇嚟對家好驚

樓主宣布失敗係咪就等於失敗呀
如果唔係就咪撚喺度打沉自己仕氣
要開po就應該講：
如果聽日放工前有100萬人戴口罩，我宣布革命邁向成功嘅一大步

聽日一定帶😷

真，我今日帶口罩
好似俾人歧視咁，屌你老母香港人

不割不屌
請多用鼓勵說話

up

利申有戴返工食飯放工

文宣唔夠，要用衛生做文宣。

我宣布！
笑撚死

帶啦屌

我既出發點係
全民勇武就無乜希望架喇
如果連全民口罩咁溫和都fail既話，基本上離失敗只有一線之差

已經遷就哂大眾各人既難處

其實大家當空氣好差、流感嚴重到要日日戴口罩都得架

由頒布起，日日戴！

你宣布？

我後日又宣布下

不分化唔係淨係同和理非講
都要同翻相對走得比較前嘅我地自己講
既然係同路人就唔應該屌
多鼓勵

見到最多都係30以下戴
都見到有啲6、70歲戴 但分唔到係真病定點

雖然事實係真係冇乜人戴口罩
不過樓主應該要講啲建議出黎鼓勵多啲人
而唔係係到屌曬鬼

有冇人有啲建議提供

見到清潔姨姨戴當安慰自己

那 真心
我認同你idea
但係唔好覺得連登一個post可以令到全城一齊戴

所以
想大家一齊戴
最簡單直接就係自己買2至3盒口罩一早企係巴士站附近派

好多人跟本無呢個sense或者無人push自己會唔記得
落去行動仲好

和理非潔癖到咁 不分化唔係講完就算㗎

Show Blocked User - 涼拌粉皮

有㗎
搭大家最愛既港鐵，然後要返工不了
見咁平靜就知啦 得班學生

佢哋就係潔癖
所以受軟不受硬

我都有帶
畀藍絲針對都唔係問題
係附近有帶嘅人寥寥可數嗰吓灰

推啊

連戴口罩都驚

仲講咩反抗

身邊個個都講話反
屌你老母10月4日未立法 個個都好嬲帶哂罩話反蒙面
立撚左法個個即時縮沙
香港人係自私我明 但估唔到仲咁細膽咁無骨氣

支持

香港人要激勵
溫和教仔冇人會理，連登都冇人會睇
嚴父式說教先大反應
唔可以次次避重就輕

你當係破釜沉舟都得

好 我支持今次
冇100萬直接宣佈革命失敗

On9

早幾日係條街行左成朝都係得自己一個戴口罩，屌那星好撚淆底
果朝仲要經過旺角狗屋

果朝淆到差d想除返個罩落黎，但行行下遇到有2個女仔望左我一眼之後佢地都戴返個口罩，仆佢個街即刻頂硬上

其實就等於無不反對通知書去遊行一樣，只要人多周街都口罩佢就吹你唔漲
要記住你「行街戴口罩」係無犯法架，唔好怕比毅手進仔兇你，有本事夾硬告鳩我互相浪費時間，肯肯定告唔入
班小朋友已經食埋實彈啦，你地唔係戴個罩都唔肯丫ma

無見到你講嘅現像喎
我懷疑你嘅立場

以身作則
用行動感染身邊所有人！

悔氣撚
係度屌既不如去ig fb出多幾個po啦

sad but true

香港人

我已經開始唔剃鬚，反正戴口罩

老實 如果我見到咁嘅標題都唔想跟你戴…
不過我明樓主意思 但唔應該咁樣逼自己定生死 就算少 可能只係個行動宣傳不足 和理非細膽有顧慮

跳閘又無人跳
口罩都無人帶?
推爆推爆

你係連登講做乜？出街講啦屌你

推到朝早比所有人睇

Can’t agree more
連登愈嚟愈平行時空

屌柒喇..咁6月之前平時係街都唔多人戴口罩喇，攞遊行集會或平時落行聲援嗰時d人戴口罩嚟作基準先啱，有乜理由扯到日常生活度，仲話宣布乜撚失敗，根本成個冇撚腦d人冲出嚟柒

遊行都已經99%口罩 咁仲反映到反惡法

真...閘已經唔敢跳 口罩都唔戴
習：香港人只是嘴上說說而已

你出發點好嘅 不過真心唔好覺得連登就reach到全香港
何況全民帶罩做到唔代表贏 做唔到唔代表輸

仲有 番工帶口罩係會中白色恐怖
唔好問香港人點解要驚白色恐怖 我罷左咁多次工都問左好多次 自己已經由屌鬼變到接受

除左喺連登開post
你仲做過啲咩去達到你個目標?

咁我唔知你所指嘅遊行係邊一次遊行喇，但如果你係指反送中，google 完圖片至少唔係你所講嘅99%，再者佢推完條法而大家落街聲援嗰時仍然戴口罩，一樣係表達出個民意，民意當你推蒙面法係廢up阿
唔代表平時日常生活一出街唔戴口罩，就話你推蒙面法成功咗，咁撚樣去騎劫ga

一定唔夠
講真你搞得呢啲活動想成功無返10日8日宣傳根本無人聽仲要係勁撚臨時咁講

一日都見唔到廿個戴

笑撚左 邊度黎㗎你係咪有時差

大家keeep住日日戴
慢慢感染更多人戴la

利申我返工都有戴

要日日做同勁多人做先可引起傳媒注意
可惜真係勁少人做

我今日返工得我一條友戴，放工先見到兩個OL戴，好失望！

好多香港人本身係唔鍾意戴口罩，就算病都唔戴
都唔知咩習慣嚟
戴口罩順便防埋流感，點解咁都唔做呢？

好

最無成本既都唔做
前線為你擋子彈
不如諗下自己可以盡到咩力?
唔係po下ig話好嬲就唔係港豬
繼續平行時空繼續返工返學啦香港人

宣佈啦樓豬

文宣不足

係囉，最緊要遊行/示威果時都有戴

平時D人遊行/示威完都即刻變裝唔戴口罩，等
班狗分唔到路人定示威者

真係極少人戴口罩，仲少過流感高峰期！

返工唔適宜表達政見
如果係老細或者客戶係藍絲咪會出事

我敢肯定一定無
下下咁急進一味升級
香港人唔會咁快接受到

返到公司先除唔得？你自我審查怪得邊個？

😷

其實就咁
依小弟觀察 其實好多人都會有一種心理現象
就係好怕喺一群人之中成為異類
所以分分鐘你屌緊冇戴口罩嘅人入面都會有勇武派
佢哋夠膽做勇武係因為發夢嗰時會有好多同路人
自然就唔會怕成為異類
一句講哂：人人都做我就會做
所以其實呢啲係心理層面上嘅嘢
要做到突破就一定要宣傳得好好
越嚟越多人戴口罩
就自然會一傳十十傳百

成車冇人戴

返工排緊條巴士隊 得我戴 屌
呢條隊起碼4-50人

肯定唔夠人 成個熱門都幾乎冇post講要公民抗命

唔係話唔支持
但唔洗下下都聽日
消息邊散到咁邨快

一輛巴士，得我同一個學生。香港人

我會堅持。

pish

一方面屌勇武唔同和理非合作，另一方面屌和理非唔做實事做支線，你分撚化夠未？

。。。

荃灣街市出面啲藥房20蚊包

。

咁你罷搭黨鐵未呀
講左罷黨鐵咁耐 如果聽日啲車仲逼爆上唔到車就真係革命失敗喇

咁你仲搭黨鐵？ 弱鳩智 每個人都有佢既考慮架啦 自己盡做囉 咩叫兄弟爬山？ 唔撚通搭巴士個啲又屌柒你港豬咩 紅字超大就有point?

一定唔夠人，全港一萬人戴都唔知有冇！
返工同示威遊行根本唔同！
樓主以為自己邊位？！冇大台呀
仲宣佈咁勁！

手動正評
日日戴口罩啦

今日目測同琴日一樣
同一時間行同一條路都係得3個人戴(連埋我)

風吹撚
邊個啊宣佈?自己搭大台?

沿途一直得我自己戴但我會堅持落去

瞓咗幾耐

今日空氣咁差
戴返個口罩先！ 😫😷🤧

得喇得喇 咪喺連登打飛機啦 出去貼文宣啦

1. 冇跟得咁貼嘅人，好多其實都唔知原來有人號召全民戴口罩，必須加強宣傳
2. 必须加強宣傳，俾人知道蒙面法並沒有規管集會、遊行、示威以外嘅情況戴口罩
3. 全民口罩日，以合法方式表達政治訴求，一定大把人支持

返工時間只係見到3條友帶（包括我）

兄弟爬山
就算你宣布失敗，革命都係會繼續

如果連最勇武既連登仔都唔敢戴口罩
咁仲點叫大眾戴口罩？

唉 我講左好多次ed活動要做文宣
貼牆慢慢煲起
但比人屌返我轉頭

戴！叫埋身邊朋友戴！

全架巴士得我戴 全部同我上罩呀！

有冇和理非可以幫手派口罩

呢種表態唔係個個受落
好多勇武fd都覺得呢種係形式主義
「記得咪戴，唔記得就由佢」

一邊屌鳩人話口罩都唔帶
一邊自己去搭狗鐵

我會戴，但你唔係大台

有戴，推

100萬人要知道其實要幾日文宣先做到

我覺得大部分人係日常生活唔帶口罩，係因為覺得對抗爭無實際作用

無可否認港豬佔大多數，口講就支持你，原來有危險架？不了😒

我30+

咁我寧願你宣佈勝利喇

唔好成日話文宣唔夠
人人都係流動文宣
自己戴左先，有示範作用

唔係約實某一日一齊戴
係所有人每日都要戴

口罩己戴，但真係好少人戴。
我唔明驚乜春，蒙面法，係你參與集會先有問題，咁都驚係咪有病

你話d狗可以屈你，咁無野好講，咁你行過，佢屈尻你話你琴日殺過人都得架啦

戴住覆你 今日都你冇人戴
仲要個個用奇異目光望住我

係*

你點數的

今日都唔見有

保護自己，要有一罩
我今日戴咗喇，你呢？

我真係去左搭巴士

成架巴士得我一個戴，又話黃：中立：藍係6:1:3完全感受唔到

可以宣佈定失敗

見有學生戴 但都係十個得一兩個

革命輸係因為有和理膠叫人唔好打，佛系抗爭

戴左

又有D弱智仔借戴唔戴口罩搞分化

口罩呀, 又全車得我一個.....香港d 藍絲多到甘!?
沉日同今日都係見到唔超過5個載!?

咁小事都做唔到 香港真係玩撚完

屌岩啊返工途中唔見有人戴

今朝返工 一路都無乜人戴口罩
30分鐘路程加車程 一隻手都數到幾多人有戴
求下你地一齊戴啦

不如諗下點叫多d人帶口罩好過

出門成粒鐘沿路數埋都無十個，其實係咪比連登仔fake 左，戴多日無人戴想唔戴了，反抗喎

今日出門口到搭車
淨係得我同個公園𣺉緊花既呀嬸戴口罩

原來香港人根本就連少少野都唔會做去表態
仲話搞罷工

點知個撚個望住我好似望住怪物咁，
有Ｄ人直頭驚撚左我，要避開我咁

有無咁誇張

其實要搞對抗，係咪應該搞多啲以幪面為主題嘅活動呢？

你話係就係
咁你到時記得開post宣佈

其實巴士都係地產商嘅 新世界同新鴻基

大家一齊戴就唔怕

其實呢d象徵式野唔重要 天氣咁鬼熱戴唔戴口罩唔洗睇咁重要

肯著全黑返工既人少之又少,
你就知會唔會成功,
我自己就由7月開始日日著,
所以基本上唔好有期望

好多戴口罩既搭緊巴士
搭得黨鐵既剩翻港豬 唔可以作準

但戴口罩人數睇落少過琴日

文宣！

sor 格車chok一chok dislike 左你

睇黎你呢家講定都得

沒有暴徒，只有暴政

0830
1卡以內
1個面巾蒙面
1個黑罩
幾個普通罩
1個我

blocked

革命失敗，成個巴士站得兩個人戴，計埋我，完。

不要讓口罩成為異類

大家一齊載啦, 驚既就上車咳2聲 or 唔載黑罩..多d 人做

巴士上 除左我 仲有一個女人戴

我唔信得咁小手足 去晒邊?
全車得我一個

都好直觀啫
一出反蒙面法
即刻全港自我收皮
戴個口罩表態完全係無痛 都唔做
得學生多啲

我地返工撚真係好無用

Yy

樓豬可以宣佈定
成車得我一個戴咗
心鳩灰

升級左敢反抗未？！

下下見到狗就走，瀨低哂手足比人拉？！

Up

話唔可以噉講，好多中學生冒住風險戴罩架

不如俾個理由出來想要民主自由既點解唔戴口罩表態？

實際作用一定無，
但係可以俾所有市民睇到日常生活入面係有幾多同路人，
屌 原來香港沉默的大多數都係藍絲

堆大人就

活係自己世界都係開心d既
做咩on9野都話好有用成功就最好
祝你跳閘跳到五大訴求都成功

帶口罩唔係冇用
有意義既
係唔洗誇大囉

你話過百萬人做都可能有用
但香港唔會
樓主亦唔需要講到咁

文宣又無，上黎登完兩句就自己話失敗
時間又急
我當唔當你係呀sir好？

樓主幾時宣佈?

你有時間可以去觀塘望下

琴日戴左，返到學校入lift個陣見到個女仔隻手揸住口罩又唔戴都唔知做乜鳩

咁你咪宣佈囉...

佢上黎比說話人聽姐

差你一個呀！快啲一齊戴返個罩先。

唔好諗咩敢唔敢啦傻仔
大家唔想理你咋
想人做就態度好反d
無人係你隻狗受你氣跟你做

你睇下條街藍白黑裇衫個比例就會明

中學生成架巴士得我一個戴口罩
咁多人為你地中彈 你地連個戴罩都驚

對唔對得住已死去的人? 自己宣布失敗?
咪L玩啦

事實表明根本無撚用

日日都有呢啲post

根本淨係得你連登知
就要人100萬都跟
更何況比你200萬人都知
有廿萬已經唔錯

提早宣布都得

樓主剩係嘥心力做埋D行為藝術以為做左野
D手足就係比人捉晒番去毒打

咩邏輯
毅進程度？

你咪宣佈囉

得連登仔講 文宣都無個:0)
然後要100幾萬人一齊做
好撚野

樓主以為自己大總統定皇帝?
駛撚你宣報呢樣果樣

戴個罩，其實係最溫和最低成本既抗議。
支持

罷工就話驚公司清算都明
唔係叫你係公司入面戴，返工放工戴個口罩都唔肯，你驚比同事撞到既咪落車即除囉
係咪真係以為抗爭就係勇武出黎打，和理非出黎行下就完？

你今講既, 其實鼻敏感個班隨時表左態幾年添
全民著黑個時煲左成個月都無料到,
全民口罩個情況只會類近,
由始至終心態問題,
有一班人口講支持,
但係一要做野表態就龜縮

如果真係要做就好似10月1今,
搵文宣煲佢一星期,
今應該就會多D人

唔好做依d無謂野 咁樣只會比黑警搞 而家黑警唔會同你講法律
直接武力抗爭啦

成架車都無人戴

aggerr

可以做既
非遊行時間做其實冇咩野

狗都只係識嚇落單細路

無 一 個 人 戴 口 罩 啊
屌 香港人真係唔識反抗
後生都無人戴

快啲戴口罩喇各位 唔洗曬到出雀斑啊

我覺得係時候推多區午間快閃口罩遊行了

你宣佈係就係？
嘩 仲惡過黑警同林鄭

講得岩

放工會戴，而且唔再搭黨鐵
雖然變左個半鐘先返到屋企

莎莎都有 30蚊

跳你老母閘咩而家咩時候呀

露撚曬底啦

失敗

可以宣佈

0830至0915 綠線去紅線
沿途無見到有人戴罩 得我一個

連登仔革命同行兒女坐言起行
即刻戴返個口罩
唔長戴都袋定係身 隨時響應

唔好中計，先入為主覺得戴口罩有罪

戴個口罩都唔撚敢, 仲咁多藉口廢話
口罩都唔撚戴既垃圾奶狗鞋底啦, 驚撚到尿都賴晒出黎

已戴

3x蚊有3個 莎莎，colormix

你就無撚柒用

loser

我屌哂你地老母！

由將軍澳到中環沿路戴口罩唔夠10個！

成班仆街小小表態嘢都懶得做
搞到戴咗口罩嗰啲，覺得自己連同路人都唔多個！

成條街得我一個戴 唔知想點
驚比狗逗？你又唔係遊行集會

好撚柒嬲
成架火車得我同個呀姨有戴
其他都仲係平行時空咁
男既聽住歌睇報紙
女既聽住歌用電話睇片陰陰嘴笑

唔係戴個口罩都驚呀嘛

係咪得我禮拜六開始每次出門口都戴

唔係，起碼仲有我

都係果句,樓主派左傳單未?

利申 : 有戴罩

你響到叫有咩用
去黨鐵站派啦
行過都唔見有文宣話戴口罩

利申戴咗

注定失敗

戴口罩阿!!
點解屈臣氏啲口罩仲喺到？快啲買返公司派啦!

蒙面法前唔戴仲可以理解喎

ok 輸撚左
玩完
完全失敗
898

又可以瀨宣傳不足
戴口罩啦求下你地
番工沿路一個都冇...係我個區有問題？

On9
帶個口罩就俾路人用奇異目光望
我想講你地先係奇怪果個囉
一件普通到無得再普通既既事
因為政府立條惡法出黎
你地就覺得帶口罩有問題
點解香港人咁細膽咁廢

香港人本質就係膽小怕事，多一事不如小一事！

痴線
真係好多都得把口屌屌屌
Fb 鬧幾句就當做咗野
出黎遊行又唔肯
帶個口罩都驚

口罩都唔夠膽戴去抗極權，你老味仲同我講光復香港 時代革命？

今日高院外直頭口罩海❤️

樓主有無打算幫手派口罩比人

Btw 今朝搭果班巴士多左幾個人戴口罩

其實連登真係吹唔到雞

連續兩日返工放工都係得小貓兩三隻戴

你乜水呀宣佈失敗, 咁有影響力你依家宣佈成功囉

西鐵目前0人

著黑衫加戴口罩嘅路過
的確真係唔見到好多人戴
唉

要做，就做實事！ 做埋d無實際利益既做黎浪費人頭？！

仲有，有人講士氣論。 一見防暴狗一沖轉身即走既人講乜撚野士氣？！

打狗又唔敢，見狗沖淆底淆到咁，前線見到你地轉身走就真係無士氣啦！

偽前線淨係拋棄手足！

心理準備好哂未呀？！

心口中槍同返黎救佢果2位手足就真英雄啦！

大佬 打都睇時機

人地齊gear 成隊沖埋黎

我地半gear點擋？

打杖咩而家 而家不嬲都係打游擊 打消耗

真
見親呢d仆街都好撚燥
又要屌又要怕事
一次遊行都冇去過
死撚左佢算喇

好！即帶！

即係每7個人有1個戴?咁死撚硬，香港人大多怕事，咪開on9 post啦

帶啊 日日都帶啊話你知

其實巴士好多人戴

最最最低限度表態反惡法(禁蒙面法)

班大人連戴口罩都怕被清算

其實買個黑口罩真係唔難
利申買左可重用的

笑死我宣佈乜乜乜就係 自大到

樓主態度有幾差簡單反問都叫態度差

拗乜鬼，重點係點樣令到更多人帶口罩出街

講「你係邊位」嘅人好鬼囉

第一日上黎? 我正式宣佈連登已死
太多直必腸

好撚多人都唔撚怕, 照帶....其實唔撚洗驚
佢條法例講明 你集會, 遊行帶, 先會拉鳩你
出街帶驚閪咩~

想人帶口罩 自己做多一步

口罩錢都慳？
比個你啦 同我帶好

和理非睇下條文, 帶口罩唔鳩犯法嫁...

自己畫？
推比連仔睇
叫佢加入emoji set

唔好意思...大人唔上連登...睇唔到唔知道...

繼續留係連登同溫層宣傳有撚用

露你老母底
食膠啦你
咪又係支線當主線大事宣揚既玩意

光復香港 時代革命

你次次都起人底
就將人定型

對方應反你你就話人露底

次次同一招板斧 你又真係當自己叻叻啱晒喎

今日開始戴

岩啊 得啲中學生
Sad

落街買lunch

全街一個戴口罩都冇

好似係tg文宣組睇到
我都唔太記得

我都金魚腦
用你張圖搵返
先記得4/10原來有人開過post 呼籲8/10全民口罩日

戴口罩上公共交通工具是常識，保護自己、保護他人！日本人做得到，香港人也應該做得到！

文宣是否出些 ...

你太睇得高香港人了
連fb個區旗都唔敢轉 會夠膽帶口罩？

肥媽好笑咪唱下 口號好聽咪叫下
有丁點風險既活動 就不了
我之前做左4日傻仔 諗緊今日做唔做

照做啦 唔洗理其他人
你自己有自己表態就夠

啱
一個小動作可以畀同路人知
又可以keep住提醒自己心態

同港豬其實無分別
知道將會俾人劏喇
但淨係識一尾叫
連反抗都唔試下

唔係想挑戰你地

但有無諗過點解少人參？

同埋係咪如果大家平日唔戴口罩就等於失敗？

宣布未

大家收工排緊隊可以上黎講下現場情況 😷

可以宣布定

D人好那驚....以為一戴就犯法..

Fight for Freedom. Stand with Hong Kong

宣布失敗未
失敗我就唔戴了

岩

入黎報進度！

係咪要去counter 問 唔覺有賣

戴咗成日，肯戴嘅見到少於十

親，翻牆過來的嗎？

好多人平時又冇買口罩 變左比藉口自己唔戴
好心買定一堆自用啦

大家都應該都明白，對方做到個勢，只要帶個口罩就等於對抗極權、反緊急法
而最滑稽既係，緊急法反而唔可以因為你淨係帶口罩治你
連極低成本抗爭都唔做，我都幾同意樓主所講

推出去

咁可能要，我之前係貨架見到，不過有啲舖冇哂黑色

去12蚊店睇下

果D係咪老翻黎架
我係某平貨鋪買 29$ 1包3個
開左袋一大浸臭膠味 30秒都頂唔順
仲要好似係包裝貨物、填充用果隻棉

請問邊度有黑色即棄
獨立包裝口罩賣

立蒙面法嘅目的，係要將警渣濫捕合理化
你硬碰，只會損兵拆將
你日常戴左，尤其一個人落單時
只係有機會比佢地捉完，再有借口落薄
用司法程序玩柒你，迫你定期報到

你唔踢保，隨時比佢地玩一頭半個月
搞到後面好多活動都唔玩得
要戴就梗係等有活動先戴

平時全民著晒黑色衫，反而班警渣壓力一定大
加上黑色衫無犯法，更多和理非會著，有種你禁黑色衫丫

單人戴口罩都唔犯法

戴罩易過著衫啦
淆底又可以即除

依家條例冇話唔俾日常戴口罩
但你哋自己已經喺度縮
同宵禁一樣 黨鐵收8點已經嚇到喺度縮

著黑色衫咪一樣會俾黑警逗
咁驚係咪要連黑色衫都唔好著？

今朝同尋日一樣
都係得小貓3 4隻

平日 唉 算啦
但集會d人就會戴